我食左30日菠蘿

個胃好痛

你有無諗過罐頭嘅感受

過期就咪食啦

飲咗30日水 就唔得啦

今朝嘅清晨你會明白一件事

嫲妹 有冇濕熱到瀨屎

過期就唔要好橙

屎眼痛

啲精咩味

嬲係呢到都見到你是咪緣份

畀菠蘿屌屎眼